人世間有一種遺憾，叫做得不到

因為得不到，我先會記住你好嘅地方
因為得不到，我先會咁珍惜以前嘅時間啊
因為得不到，我先渴望改變自己
因為得不到，我先念念不忘

如果得到，你就唔會烙印係我嘅回憶入面

人世間有一種遺憾，叫做得不到

正正因為得不到，忘記了你的壞

你亦顯得格外完美

係愛呀

亦係遺憾

東邪西毒入面嘅梁嘉輝

可是你 早已遠去 消失在人海

我尚駐足於那故所，極目天際，竟夜縵立，涙濡濕了衣裳，你回不來，可期，不可遇，此情，亦難再。

很想再愛一次

調返轉咁諗 或者得唔到比得到更好呢 可能一齊左之後有好多問題
大家咁樣keep住有無限既幻想空間唔好咩？
我而家都係咁

後來 終於在眼淚中明白 有些人一旦錯過就不在

考古